見到cctvb係咁抽班義士水，我真係越諗越撚灰

見到cctvb地係咁抽義士水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要反呢個港共政權10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你報導不實先
一有事出面最少半個鐘新聞 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他台 係唯一解決方法

轉去有線睇黑絲

真係唔好睇tvb咁上心

根本無中立人士會比佢影響到

灰乜鳩呀
睇少啲cctvb啦傻仔

出盡力去洗廢老廢中個腦

痢記

唔需要理佢哋
唔好人影響
做自己覺得啱嘅就得

Agger
無必要睇cctvb

邊有人睇

香港人會睇？

會俾cctvb洗腦果班都係無腦
係深藍嘅睇其他新聞見到有人掟野都會話係暴徒
關個人事多

大把人睇

之前高ling個po 好多連登仔話一直有睇開高Ling同支持佢拍多啲劇

我深信係呢一刻無人想睇tvb喔
tvb有咩值得睇 當大家係現場同係tvb現場報導手法就以經唔想睇
佢係香港電視界立足左咁耐，到今時今刻比我地香港人睇到架係奶共
香港人改變 大家都睇得出丫